屌你老母 開工利是得果$50

屌你老母垃圾公司

我公司年年 $20

「果」都「嗰」唔撚識分？

「都」同「同」唔撚識分？

躝啦

屌你老味我都有失手嘅一日

屌你啊而家

我零

長跑冠軍都有失手嘅一日 好過你唔撚識寫

柒咗就收皮啦 學人捉錯字

同公司講咁少開唔到工啦

冇捉錯字 係捉正字

我都係😞